[求大家聽我講少少野］入黎討論下往後對策 可以嘅話想拎個共識

依架大陸開始屈鳩我地恐怖主義

以前都可以無視大陸由佢自high打飛機
但恐怖主義呢招好毒辣
極有可能影響外國對香港支援手段 甚至沉默

就好似新疆西藏咁 利用呢招去鎮壓
當控制唔到嘅時候 就比錢搵條友血洗火車站
然後矛頭會指向示威者

前線依架卧底/鬼太多 假如我哋繼續武力升級 會中更多嘅伏。

所以我地要 集中用經濟戰略

我讀政政，入嚟教大家點樣提升政治運動成效

上面個po已經講得好清楚以經濟角度攻擊
效果比直接衝擊大好多

前線勇武派 連日黎已經付出左好多
再被捕落去唔係辦法

遊行/不合作運動照舊
但唔好抗衡/衝擊警方防線

因為要班狗繼續射催淚彈
要外國繼續對香港發放有旅遊警示
影響旅遊/商業來往

我相信勇武可以係呢段小時間內休息一下
嘗試/實驗用經濟角度 對抗政府 重整旗鼓

各位手足點睇？

造好經濟方法

1. 銀行盡量禁現金/換美金保值
美金保值 就算輸都係7.7同7.8嘅分別 但港幣失守就仆街了

2. ‘振興’旅遊業
對外國宣揚香港依架係幾咁刺激 免費體驗催淚毒氣 子彈橫飛

3.機場要再諗諗計 而家唔俾入去睇3D電影 唔知點算好

推

Push

唉

有人會講 why not both..
但both嘅同時 有可能突出唔到經濟戰略嘅效果

冇人想傾下咩？

勇武派都衝左成兩個月
休息下先，和理非要出來撐下喇

呢個真 就好似812機場個次咁 乜都唔洗做 塞滿佢都已經好大效果

普教中！！！救下香港嘅下一代！！！！

香港人真係魚皮槍都冇點樣做恐怖分子